【永續摩狗】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCXXXIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

lm

1 分我都收貨

Lm

auba 防守其實幾勤力

雲加

上啊

我唔想呀

今場踢到好似打欖球咁

百屌mk恩

攻佢老味啦

傷到咁一分都照殺了

阿記隊閪波

laca 好波

羊會入 坦狗死個助攻番黎

成班後防迷摩

一分收貨

12年未贏過，試下3分得掛

冇眼睇

坦克唔撚守了

12 年作客贏唔到 19000 唔係冇原因

坦克真係...

得番十幾分鐘拿羊撚入到波咩

算啦 比個面daddy

費蛇

雲加會戰勝歸來

仆街 唔敢睇

豆腐渣防線

我想贏波呀

Kolasinac on99

敗在太自信

唔敢睇x2

kolasinac 明顯迷摩

x3

屌你老母坦狗死返去後面啦

好躝啦ryo狗
傷多過踢

準備！！！！

要返工既足足快d sleep la
No c la 一陣訓唔到

開始到失波高峰期 守到都好

廢sir又o係度

防守見到 auba 見唔到 kolasinac

盧卡古件肥嘢慢撚到呢

正式宣傳ryo狗係條撚樣

Ed位危險牙

一分收貨了

唉 應該豬

爹d 今場殺傷性戰術好成功
係阿狗身上拎到分
而且拎佢地傷唒
爭四不是夢

夢遺呢

佢地只係傷左個martial

mk真係唔撚掂

仆街過熱刺

鏟蛇又然

又殺人

未得你預列叔頂幾場

對面開始鳩斬

高斯尼 施治 藍斯 蒙利爾 沙卡 奧斯爾
有幾可一場英超賽事 會前六個隊長都唔喺度
要勞煩到梅斯達菲

屌你mk真係間碟黎

鍠狗

OG真熱

頂唔緊啦

幾時先會有牌

個球證背住個波都有得吹罰

超級殺阿人

laca auba

cup到我自殺

MK呢件垃圾走啦

全隊都好攰

車失分

想睇摩狗又會講咩

細梅呢場應該都係頂硬上

Molamola

球證

狼隊今年和雙鏝我地 殺車

cup 1 球啦
爭氣啲啦 阿記

細爆呢場

玩完了唉

幫佢黑咗球
黑埋洛何個位比佢換人 仲想點

唔俾人 cup 都偷笑

大隻佬想點成日唔見人

前場係無人

真牙

班友好撚攰咁

呢d咪戰略大師
我愛蛇太正直 冇得同爹d玩

藍斯好過mk

羊

mk下半場穩形

無人做波比前面
踢西咩

torreira 都開始派膠了

10分鐘大把機會俾人反cup

屌佢老母

攰死喇

49000

Tor red?

賣啦屌

佢傳失射失嗰陣咪唔隱形

攰啦大佬，冇左沙加幫手，佢要造埋波

攰啦

頂住呀

屌，而家先係獌黎料時間

冇錢買人 啲人又玻璃

可惜今場沙加無得上
細爆真係未夠料打大賽

和到都偷笑

星期六再踢，痴撚線

攰啦大佬 鐵人咩

一分夠了
玩留摩爹

mk 而家啲比波差到

laca 一個世界波
屌爆班獌

上場打狗chur太盡

求和

撚得咩

Ddg 來仲要

比d信念

冇佢既話成隊波散散地

屌你費蘭尼扯頭髮

屌你，扯頭髮

屌你咩，正閪人

屌死班獌狗

拉頭髮

小學雞掹頭髮

細爆好似成日邀請對面拉翻起佢

愛蛇唯一不能激活之人

屌你老味拉頭髮

女人打交蚊頭髮

屌你老母爆炸狗

應該會話球證幫阿狗
唔係應該紅左一兩件
爹d先告狀

對熱個場 沙加拎黃 班仆街仲拍手叫好
以家就掛住

原來計 own goal

mk搞事 送返比人

mk真係好撚廢屌你老母

死獌狗真係好撚賤

獌真係狗黎，扯頭髮

費蘭尼痴撚線 扯頭髮

爆炸狗 黃未呀

咁都冇牌

比D信念

咁都無牌

上呀

肯定無抽後算賬

拖仔！！！！！！！！

無頭髮ma

扯頭髮

屌你老母

屌佢球證唔撚識比牌 咁樣都唔比

扯頭髮冇黃

mk我屌你老母！

mk搞咩呀

同熱狗有得鬥

今晚打狗

有冇亨利式絕殺

球證係咪盲撚左呀

抆頭髮咁仆街

屌你老母扯頭髮狗都不如

比人絕就得

賤種獌

絕殺我手指甲挫刨馬眼牙

laca

拿卡

有無即時直播. 上呀

笑撚左

死獌狗茅撚過熱狗

Mma都算
變女人打交 cls

爆炸狗幾時死

做咩？

New henry

傳比龍我屌

笑死拿卡

笑死了

水貨又賣笑

笑左

笑死

yes小聰明波

mk offside goal..

mk offside

越位

拿卡好幽默

入佢呀

全部獌狗金身不死人

offside

曼聯等於狗真係永恆不變

笑撚死

求一分

.......刷存在感？

Ddg

來個絕狗可以嗎?

係咁 offside

2隊今場都係7下7下

用頭頂走ddg攞住個波

好樣衰 做乜鳩

來個絕殺可以嗎?

mk呢下fake得靚

做咩玩膠

唉mk

我個心跳得好快

mk成場得呢球叫比得靚

依下又睇到，屌你老母

求絕殺獌

個球係比得靚 兩個Mark都出到球靚

lukaku 勁撚到

睇黎要3分全失

屌真係狗黎

4分鐘

mk 上電間得咁短

offside先射得咁靚😂

auba越位都射龍

依d位又射得咁撚靚

絕殺佢老母

買左好多？

屌左先啦on9

星期六點踢

有冇爆炸狗扯頭髮gif

Guendouzi腳軟了

Ft 算係口一

個個都攰

再咁踢法真係驚托利拉傷

和收貨啦

快車真係cls

咁呢下企係底線又好難睇唔到...

1 分 ok 啦

輸on9,同哂左2個機會

屌你個爆炸頭

和波無波衫送

上季沙加踢足

最慘係傷人

列叔

一腳奧巴，一腳mk，兩個tap in

成隊靠中場兩件後生 一傷收皮

馬迪MOM
笑撚左 憑咩

戰犯:坦狗

今場真係輸沙卡

呢方面真係幾勁

其實英超真係好需要歇冬

1分其實ok
但傷咁多人好唔抵

今場不停俾人殺傷

和到算係咁
不過傷咁撚多件

獌狗換撚哂高佬
波都燒味唔到

最撚傷係傷左幾件

老野醒目

下場pk 其實70幾分鐘d人都攰

列叔呢啲

和波打人
你老母

真

永續藍斯

仆佢個街又批掙

屌你老母 死獌狗 踢傷曬我阿啲人

傻鳩獌狗喺度boo個19歲比你foul足成場嘅𡃁仔

輸 kolasinac 條垃圾

仆街 無出場都戰犯

第一戰犯：坦狗
第二戰犯：沙卡

岩

屌你老母 27號 認住佢

扯頭髮真係好撚冇品

永續摩連奴啦

明明曼完全無攻勢咁濟都輸兩球
又miss左堆chance

所以好多papa有波就清，寧願輸界外同角球

列叔隻眼咩事 藍到咁

有冇手足有爆炸狗扯頭髮gif

女人打交

沙加 = 阿迷公廁

當初牙狗買到你話幾好

下場中場要出番沙卡

買馬體會個盧卡斯靴南迪斯啦

呢個勁

今場唔係一早傷左人換哂名額 有機會下半場贏到

有出贏了
所以輸佢

輸渣架上場無啦啦上腦鏟左球好無謂既拎黃

唔集中

49000死撚好命 執返一分

唔輸已經收貨
踢得唔差
對面又黑哨又MMA

坦克正仆街

握手

屌 坦克

球證正常少少 我地都贏撚左啦

on9 game
傷幾個,入波失波都好on9

講真我哋兩球都係對面送
ddg and rojo

官方app頭先無啦啦出2:3 T11入，有冇人都收到

cls mma

拿卡果下

烈叔真係老波骨 知道人地要屈頭鎚
典左成分鐘

呢場無沙卡中場唔掂

唔撚要呀

呢個真

高拿仙歷真係成事不足 敗事有餘

所以其實和波合理
自己唔算踢得好好

列叔識玩

屌你熱狗做一個星期倫敦一哥

其實我唔明M7點解越位

世界盃冠軍隊

又落返去第5

訓多陣翻工

不過對面突然間逼搶咁勁

Mk offside 先有球好波 屌

空撚ban左落ddg到啊

佢d狗野都夠剪條精華

成條後防我屌曬你地老母

細爆正選幾多場贏唔到
至少開季2場同呢場

坦克真係好撚on9

ryo狗

仲有垃圾mk 易入果d唔見你入

做左咁多個chance都要俾人屌?

攞一分
但係傷幾件

戰犯坦克 mk

屌你老母 kola

和都收貨啦 作客
但2-2 個球真係

佢冇出到場

屌你老母 kolasinac

細爆》pogba

好清楚越位喎

on9波
點解要起身睇

今場d 失波勁on9

2&B 同 MK 真係災爛級

成場D 攻勢都係坦克果邊出既 但輸果球都係輸佢

mk真係好撚廢。。auba+mk各唔入一球...唉...kola死全家啦

戰犯leno la

今季miss左好撚多clear chance敗夠家未呀

65分鐘開始有上無落 要奧巴番黎幫佢守

1分收貨啦 又唔係打得好

上場chur乾左對波
Auba真係要練下門前橫出波啲掃把腳撞射啦
場場起碼miss一球咁嘅餐士

無xhaka 個中場廢到

49000靠越位入波

最後 10 分鐘突然間有 1 線攻中表現

翻工又無精神

兩場好波即刻現形

AUBA 果球咁輕鬆都唔入 場場都要MISS呢D波

盧祖一早要紅啦

兩隊都on99
英冠波都冇咁垃圾

中立撚都覺得19000好撚茅
利申紐

依場都踢得幾撚差
又傷Holding Ramsey

Kolas iMac 愛助攻

半場換人嗰下就好換拿卡入來啦
換MK出來完全無作用

屌 見到舊坦克平日推波
好似就跌就跌咁

左閘中堅都踢到
拎舊錢掟到佢黎
用黎打正選頂我夢同坦克

唔穩定

作客1分收貨啦⋯⋯

場場上場咁咩
你見拖拉拿尾段都跌watt

咁撚樣送波比人唔屌得?

mk 個球仲癲

其實佢有存在價值
如果出蒙維爾好多時攻勢會集中起右路
而家咁出攻擊會立體啲
好似今場兩下差啲入既波都係左路傳出黎

黑哨

真心唔明iwobi 點解場場都有正選

失第2球先至最on9 唔係成班人發緊夢 仲領先緊啦

比比鳥d出波去晒邊

企出底線應該唔越

真係服撚左爆炸狗，抆頭髮都做得出

中場已經唔夠人搶
換 mk 係正路
踢得好唔好另計

羊個球救到
Mk個球龍都唔中 中就入硬啦屌

MK 今季無咩事咪撚再出
要我選今季到依家踢得最差既球員一定係MK

差啲

美揚 mk易入唔撚識入,吊你老味擺拿卡後備做咩正仆街

算啦 和波收貨
快車對熱作客獌都一勝一和

下場可以出返夢遺
坦狗食撚屎

冇牌個下屌左出聲

起碼車仔失多我地一分既

終於可以訓覺
屌你老母
1分唔收貨

佢出波係一線
但其他真係屌你老母

夢遺進攻配合好過佢啦

Mk有價好賣

希望之後3連勝 3隊都係榜尾
而家排17，18，19

兩邊上哂一定放題

k31點有可能咁叉個波向後

清一定係向橫

知道xhaka 既好未

mk今埸好差咩

上半場最有威脅係佢啦
消耗對面幾多體力

對親曼都會on99輸on9 波

咁撚廢冇人要啦

係得短髮時期d出波正常少少
打後都鳩架喎

班on9 獌迷仲要boo boo乜春

反沙又輸

球例係計比比鳥起腳個下架？
定ddg擋個下？

乜唔係同龍門平排咩

坦克防守就一向都廢
所以打4後唔出佢

佢回防仲慢過夢遺

真 雖然overall佢表現幾好
但係佢真係幾乎場場都有一球easy chance係射落個龍度

agger 冇咩表現好耐

其實呢兩場4分做得好好 係驚holding唔知傷幾耐

auba嘥機

大佬下下用盡對正前咩
傷左一個變陣要用nketiah呀
次次sub拿卡/羊都即刻有作用

我條link好慢 見到個app即刻想打飛機 屌佢老母

拿卡唔夠跑動
同埋啲決定做得慢

3球on9波+1球越位 好撚on9呀

禾錯了林仔

呢位ching睇黎唔知咩係越位

起腳嗰下 計second last man

獌狗成隊都係含家剷仆街死

想知點撚解獌可以食少咁多張牌

無隻狗黎

季初勁喎出波

屌 廸基亞又上身 救楊兩球同埋比狗果球都靚撚到

有年V92仲教緊獌,阿狗主場Gibbs OG

老實講作客奧脫福不嬲難拎三分
本身預比人吊打 算係咁
坦克成場黎計唔差 但一下減撚晒分

對面龍迪基亞黎

mk球助攻呢到係睇唔到
唔係offside做咗英雄啦

基本上伊禾比同藍斯一樣踢後備勁D

同最後一個之前個位球員計

冇一球係正常

失左分

師兄啱啱學睇波 ? 點會計擋嗰下

同埋你都識講前到同keeper平排

閪波連個app都閪過人

咪玩啦

絲打？

笑到仆街

出你老母咩，出夢遺打翼衛，左邊一球波都造唔到啦。一個犯錯就咁撚樣，你班仆街都養唔熟。坦克連續出2個靚傳中，mk羊唔入，怪得邊個

反而我好奇想知如果佢企左出底線出邊呢？

差咗半場最後 10 分鐘上電

想送波衫都送唔出

mk起碼有create chances喎

禾比波都俾唔到

奧脫福個場又西,跣到

唉 啲人傷撚哂
HOLDING傷出愛sir出唔到3中堅陣
打番4231,坦克左閘=放題
唉

大傷：
ramsey
holding
小傷：
mustafi
kolasinic
攰：
torriera

冇左半隊

哦 自膠

馬體又唔差錢使，點會賣
買佢細佬都ok架啦，攻守都唔差

企左出去就唔越

我燒回歸

你仆街啦連續打左兩場速率咁快，今場仲要攻死左邊，唔累撚死咩

咁點踢 伸隻腳入場，個人企出去？

應該唔計

繼續屌
KOLASINAC 我屌你老母

後備出黎無咩活力
餐士浪費
比波尺吋麻麻地

今季比我印象差到極點

D球員開始攰 好明顯

廿場不敗

入波同失波都莫名其妙

最記得福頭上位果場
今場起碼都幫人起機先
明顯見到死獌狗冇form
好難爭四

呢場之前佢對上十個中龍都係入波喎
你有冇記錯呀?

禾比護波連接做得幾好，對住班狗隊唔收腳都唔易架

落河雙腳落剷都唔使紅呢下好野

愛蛇點解唔用對熱刺下半場個陣打正選

今場mk好撚差喎
有球轉落去比比狗好撚空佢都可以比唔到
2&b分分鐘好過佢

ching 你唔好玩啦 大家睇咗場閪波已經好撚炆

托仔起腳跳出去，0.25秒後再入返黎補中

佢場場總有一球射中間

有球童包越位

大舊佬唔識得冷靜⋯⋯不過算⋯⋯已經唔想再睇🤦🏽‍♂️

我屌你老母球證
下半場咁多危險動作都可以唔撚吹停先
係咪要有人斷腳先安樂

真係狗來

會當企喺底線

DLLM, 追擊夠未

樂觀D睇，
尾段我地無人換都無人再傷，
無比人普巴爆炸頂撚死已經算係咁。
始終一黎傷兩個令到策略唔同左要變

其實推坦克打左翼得唔得？

佢仲下半場先出黎 應該好氣好力

今場四個入波 好似睇緊元朗學界個youtube channel啲片咁

都唔知向住個龍飛剷乜撚
係都蘭奴剷出去啦

10腳波得一腳好波
又串連唔到中場

Mk人工就高

舊年j到天上有地下無

計起腳個下
越位係指 出波既時候進攻球員同龍門之間 只有一個防守球員（包括龍門）
順帶一提 如果進攻球員出左底線 個刻佢既位置等於企係底線

印象睇波法嘛
明明對上 10 球 on target 全部變 goal

真係狗黎

冇撚左你地個戰犯沙加啊

佢不嬲回防都慢,我唔係淨係針對呢場黎講

計前一腳個下加嘛
類似如果T11射個刻佢俾人推左出場
Degea擋完佢入翻場射

拖仔無傷算係咁 嚇到鳩縮

小禁區炒高 唔叫差叫乜

埃及仔今場踢細爆個位會唔會好D
細爆下下一cool波就想搏Foul
但每下都係自己半場失波
球證都唔撚吹你On99

其實我都好好奇點計 明明上場佢有球一野射落熱狗龍到

343咪翼咗囉，問題係佢唔識得冷靜

今場係有能力贏，誤判都由得佢，兩球都輸後防發夢失誤，真係好討厭俾連加特入波 成日俾佢on9既慶祝動作寸

沙卡證明自己 長傳反擊重要性 今場完全無長傳快速反擊

po出公海啦屌

撚打到咩 得出波個範

會員 Kxxxxx唔見咗人

痛失兩分

難得車失分..2:1.開心左一秒就失波...

以後唔反沙了
呢場有沙同燒一定好踢好多

屌佢老母 咁都冇牌真係4424
好撚誇張 睇到燥

咁上場對熱狗咁高強度,今場又雨戰
一定燒體力

大佬呀，和咗場波心情已經低落

你仲玩

佢出兩個正前場場chur好快玩完
如果1月買唔到前鋒, 你預佢今季剩低都咁踢

呢場老老豆豆唔好計自己失個d chance
今季我未見過一場比對面快上咁多球,直通後防咁
和真係要收貨
問心入個兩球都咁撚樣, 唔好要求太高

Theo去左皇馬好似變撚左屎咁

咁係球證問題

都係343黎

有下輕鬆分邊都比唔到

下半場殘哂對住普巴爆炸狗呢堆又硬又茅既人都猜得住黎踢算係咁，大佬快車緊啊

作客保守都正常
其實我地都唔係好守得住

師兄你識波

呢個真係睇到屌晒出聲
好心佢頭一兩下試到球證唔吹就咪撚再搏foul啦

埃及只會更加廢

上年對 19000 輸咪又係輸 xhaka 眼神防守
guendouzi 其實下半場企穩腳之後唔選差啦
我哋點睇都係輸後防

我既意思係左翼鋒LWF

無左沙 托利拉workload大好多

佢唔係球球中龍都係入波呀 係球球中龍咋下話?

theo垃圾屎

入完轉頭即輸真係屌左出黎
羊+mk又miss 對轟果場又係咁

報紙佬鳩up 唔洗太認真

3日之後又有一場
真係踢死人

有球羊幫佢補完位再剷走個波佢都未返黎

今季好撚多依D 醫院波
尺吋唔撚到位

其實有試長傳
不過奧巴美揚唔夠拜利快

沙先係必然正選+真核

上次主場又係比佢入

blame the victim on9

爺爺年代比人頂撚死左
今場醒左慢慢猜唔急，就算攻唔入都唔洗點輸反擊

Mk飛機真係灰左

唉所以我一分收貨

原係係咁

明顯睇得出班友攰到仆街 希望下場輪換下

下場終於可以轉番4231
濕鳩343

請珍惜xhaka

最灰都係入波立即輸戇鳩波

坦克踢咗三場正選翼衛 一個防守失誤就變袋底泥

明顯睇得出關刀同沙卡既差距
關刀太急

mk拎親波都要1v2，佢出黎之後進攻係有條理左

唔好屌哂4個，輸1個姐

Ozil背完傷未

絕對唔係翼料

樂觀d 睇 而家都仲保到個連續不敗光環

話假波我都信

話咗實係佢呢啲勤力跑狗入

你可以咁講嘅，但同時細爆都係唔夠醒目，雖然佢尾段仲有活力都算係咁

冇哂沙卡左腳分邊比kola

係咁既啦，踢左超過八成時間好波，都要屌

下半場逗位分邊都改善左無鳩衝上去，係輸後邊唔集中

問題係個失誤真係好on9

今場和得唔抵

比爾連今場廢到

我扯撚住你同我跑一次？

未傷完就試出下阿叔/Rowe

美羊嚟到阿狗好似慢咗

係咁架啦

今場起碼5次出波 靚到仆街

講真如果我藍唔係傷洗撚出 mk

唔屌佢屌邊個 第二球佢要負全責啦

會員高xxx呢
潛左入地核

其實沙卡 真係有佢作用

轉邊 試下右邊 進攻立體好多

Btw ozil呢屌你

埃及直線冇細爆咁勁
但長波轉邊唔差喎

呢個習慣老實要戒
特別係英超
宜家燒都成日搏foul好黑我憎
軟哂個身落

之前仲成日話棄沙要細爆

都係要出

可憐我藍難得有個正選機會
咁又傷左

細爆今場好好啦大佬
係一開波怯怯地未入局姐

每逢大賽都缺陣，呢條友仲可以相信嗎？
幾年嚟都係咁，係咪真係巧合？

埃及做既野會變左同拖仔一樣
有細爆推生d個波算唔錯

再之前災難級表現有冇睇
球球回防冇影
為咗佢先轉 343...

MK 真係回塘Feel

唔好玩啦，比波d尺寸又唔得，幼細嘢又唔得

後備本身已經夠薄 今場又傷兩個
準備快車崩盤

之後對中下遊唔該出返奧燒
已經走左咁多場

19歲姐
下半場叫定左
不過佢有時d波太淡定

根本係冇左閘先要343

冤枉來瘟疫去

走場狗

打機打到射波

奧燒果D 十球九球都唔會吹
佢自己個身放軟

Fornite 過左5000場了

埃及算啦好嘛
成日回傳

耳和比都係出黎打中下游啦，睇佢俾d波就屙血，護到但俾唔到有鬼用咩，mk就不嬲海鮮波，同跑馬一樣好難估邊場有態，肥佬除左個犯錯都ok啦，插入時間幾準，不過可能大份體能唔夠頂全場，關刀都係後備好，依家好似四不像，最尾冬季一前鋒一翼鋒唔該

一個字：攻強守弱，呢球點會唔清咗先

燒係愛sir之下踢得硬左好多
無以前咁軟

ozil 強隊射波唔緊要
反正呢兩場我本身預 4 分而家有 1 分
之後對中下游唔該出力殺晒

獌踢法又係鳩，上半埸其實燒左好多體力黎逼搶
但無乜效果，臨尾牙羊已經乾晒仲有返去回防

唔比獌聯睇版

其實2&b唔係真係好差，其實好多球波都係佢放落底線俾坦克再出個靚波，睇返下半場，其本上無哂呢d落底既傳波

快d打返起amn啦，已經睇得出呢隊波唔係幾夠人用

夠冷靜先好 肯做下波

要禾比打攻中俾波真係好嘔血

mk交足功課，係輸後防發夢

所以防守本身就廢
德甲最佳左閘係咩一回事

今場梗係先屌班獌狗先啦
成隊落地獄

iwobi 上半場幾好啦
得佢一個對住兩個都去到
冇佢冇埋啲 penetration

原則上佢岩既
因為球球食哂身位
但英超唔會吹

神丹咁樣樣囉其實咪係

細爆真心差成才好遠
進攻無範數 得個搏命
防守都係魯莽
第一下輸不必要落踢

快啲開轉會窗買人喇

人地翼衞黎

可惜佢又傷

後防無左Holding好令人擔心

今日比咗好多球靚直線啦

轉邊都無晒咁滯

可惜兩野就比人偷左個波

可以讚佢進攻，防守佢唔掂就唔掂，錯就一定要批評

馬夫出返未？

細梅真係勁左唔少 冇再自爆

出馬夫𣎴如出植物人

呢個年紀...其實已經好成熟

我覺得呢兩場黎講防守算合格
除左岩岩自爆個下
真係太7

4 points from 6 against Sp*rs and United is a decent return, even if tonight was annoying because of the way we conceded the goals.

We have to be able to accept that we’re going to have some ups and downs, and if a down is a point at Old Trafford that’s an overall improvement

果時人地有baba幫佢護住
係04都係打翼衛

想要多毛毛個Pulisic

摩佬有上youtube，比人睇死咗

出馬夫吸經好過

唔怪得之曼聯成班連摩佬迪基亞都變曬陸軍裝
原來平時咁樣練防守

走場狗傷傷地都頂到完場
今場motm一定係佢

燈

馬伕傷左兩三個月
出返都要踢u21

其實點解對佢印象咁差
佢好似都係出得三四次場

成隊都係含家剷

66分鐘見佢gut下gut下嚇死

表現進步即傷系列
間諜 > 黑big > holding > 藍shit

Lichtsteiner 同其他後防無咩默契 成日炒車

收到風爆炸狗個頭係練防守好到咁，唔係剪...

唔讚得 一讚就爆

mustafi..

下場俾托子休息下啦
做後備 埃及佬可以頂
對手一般

贊錯係時候出黎了

牙頂

rwf under pulisic都ok
但pulisic好似真獌

愛蛇玩唔玩攻中翼的
阿狗無攻中翼巧唔慣

想要sancho多啲

佢最主要係出黎搞下小動作架姐

出沙加細爆算啦好嘛

佢個邊無比人爆死感恩啦
一入場比對面快放焗走場狗食牌

但人地吊波比lkk，細梅mark佢出晒醜
唔明點解唔比papa mark

高大硬快
硬件好材料
腳下功夫未得

我選對面拜利，球球俾佢清哂，搞到準英超神射手奧巴冇啖好食

我覺得呢個名大於實，仲要同轟爭，法甲個pepe幾啱使，不過里爾爭緊歐聯資格未必放

好彩車仔 3 分全失
同 19000 保持 8 分距離

佢踢開閘

呢隊垃圾今季都收皮架啦 咪玩殺傷戰術損人不利己囉

踢得差係一回事
但係依班波比我感覺精神面貌係好過之前
2 : 2 咁快比人追入，加埋人地出爆炸 普巴 LKK
我地叫頂得住仲有力攻波

上場又CHUR 盡今場又傷兩件又無奧燒
獌狗又矛，但係隊波有人出黎踢硬朗波回應

以前依D 情況是旦出現一兩樣都崩盤

2隊都廢，打和啦super

之前爺爺唔放防中，佢成日自己做埋防中咁殺出去，梗係爆

真係唔該，搞返好少少個後防先啦，之後先諗翼鋒啦，你後防咁撚樣，上邊入幾多都唔夠你輪啦，個頭死博左球返黎，呢頭又俾返球人地

沙加未必carry到佢
到時又俾人百屌

sancho打左邊
不如回收nelson了

收嗲啦

難得lkk今場打到支點

留返打杯賽，宜家唔係太公波冇野爭，無謂試一個未傷好嘅新人

點都要俾拖仔休息 明顯就黎爆計

有球唔知係咪佢 回防撞落自己友到 比人推開

金身，我都識守
一下坐落拿子個頭到

今季都係同轟熱爭

其實唔洗諗
下年一定係收返 nelson
青訓

季初咪咁踢囉

今場燒其實踢到

呢個真 成場睇唔出有乜戰術可言 除咗殺傷

呢個等夏天先啦

雙翼齊飛

走場狗推嘅

橫傳王 不了

比nelson打曬成季德甲先啦 難得打順左

兩個都踢唔好防中 又有放題坦克

明知對面最後幾分鐘屈頭槌
喺地下碌咗幾耐

係吖

射波王。。

係佢 右面比人攻緊佢回防番中路撞左去隊友度
即刻比人推走

比走場狗推開，個下好撚型

跪求愛sir一月買人
左閘/翼/中堅/中場
好多位都缺人呀仆街

唔明今季英超我地入左34球波
第2多應該
但攻力唔似咁強

係今季呢度既人心雄姐，諗下上幾年野野都俾獌凌辱，今年真係好大進步

季初踢咩黎緊幾場踢咩啊

個球我覺得係細梅唔慣自己個新位
本身應該全部中堅推右一格頂賀定個位

你跳起都坐唔到落拿子個頭啦

有冇得1月收返

因為唔夠人用 冇左黑b

拖個位冇人代到

呢下就真係醒

愛狗吹大左啦

多左落底
其實落底波係易入d

鏝城人 打得好會唔會唔要牙

有無簡評
傷邊位
一分值唔值

咁都吹大

你比唔比人坐都爛面

會想佢浸多年
19歲坐後備唔既質素唔值

Sancho唔係借架喎

所以話沙卡上季全勤真係cls

強運

唔係賣左啦咩 好似唔係借

個下真係癲
Rojo從後鏟,拜利坐落拿卡個頭
入左波個球證就當冇事發生咁
仲有下拖仔比人鏟,球證岩岩背對拖仔睇唔到,都可以吹罰

咪搞鳩nelson住喇 身型仲係好單薄

角球？

牙頂，藍屎都傷左，走場狗同拿子都危危地
托仔明顯exhausted

和係合理賽果
失波形式難受

傷Holding Ramsey

唯有睇下燒

一月真係要買左閘 kola回防真係太慢 有球美羊快跑返黎 佢仲慢慢妹緊

對鏝黎講借同買有咩分別

Rojo呢d一睇就知仆街仔黎

佢上季養生踢波喎師兄

渣加有到好 唔識傷

我知 但回購返架嘛可以

曼城柏歷堅尼年代開始已經好多快速底線落底超有威脅，到宜家哥帥融合埋控球，無撚敵

屌又一隻假阿扮有睇波，呃水吹左兩粒鐘

車未對曼城
獌未對利

因為入多失多 前六最多失波

有冇睇德甲 係多仔勁撚到

係賣

人哋踢順唔好搞人
我哋冬季都係搵人頂 welbeck 個第三前鋒 / 翼鋒位

輸自己後防發夢，痛失３分

今場擺明收左錢啦個撚樣

沙卡最錯就係鐵人咁唔識傷😭
搞到無人知佢重要性

上季佢自爆得犀利姐，咪一樣博老命踢

我見佢以往都經常雙腳落鏟,但永遠冇紅

細梅個下照平時計應該想走場
見到無哂換人先頂住

kola又傷傷地

希望打和super
痢同鏝幾時先輸 唔想比人破不敗

入兩球都係人地自爆
失兩球一球半自爆 一球直接爆

有冇GIF

人地著咩狗皮，你地牙狗著咩狗皮啊

平時就係你反佢 咪撚扮哂野

愛蛇冬季轉會睇下有冇平野執

喂公平d 佢跑唔少啦
你可以話佢眼神防守同廢上季
但唔係懶

細梅個果唔算啦⋯

上年同而家差好多啦
上年場場爆親都係佢

沙卡幾時養生
佢係慢姐

若不是沙卡照顧你們，完蛋了
（只限今季）

打錯，痛失２分

爺爺同愛蛇都死攬就知啦
連奧燒美羊都drop得 就係唔敢drop沙卡

佢係搏足全場之後突然間 hang 機眼神防守輸波

你地岩

嗰陣有拿角大其實好屈

我迷沙牙

原來要dahoud呢類跑狗激括呢樣野係真

講真曼城利物浦唔關我哋事
最緊要車仔失分

拿卡果球真係博返黎 入波都差d傷
屌你老母rojo

佢唔係打防中既料 迫佢打防中 都無計

左閘之前傳個celtic果個迪尼，後生可以試下
前線就pepe

中場中都要係未來兩個轉會窗入多一個
如果拖沙咁岩一個傷一個停/兩個傷
基本上死硬

張伯斯1月可唔可以收番？

哥狗每代踢法都有進步

其實幾日內連續對今季狀態大熱嘅熱狗同埋作客 19000 真係好chur
係雲加應該崩咗盤

不過唯一可喜係永續摩佬

德甲狗應該受器重的

同埋熱狗囉

轉個頭1分鐘都唔夠又和左

Dahoud幾時變左跑狗

Shkodran Mustafi @MustafiOfficial

🔙🔛🔝 „... and then they said: Arsenal will never go 20 games undefeated 🤣“ ...four points for us out of these important last two games. We take that and keep going! 👊🏽🔴 #sm20 @Arsenal

打晒big 6

鏝 0
痢 1
轟 0
獌 1
熱 3

打強隊都係咁撚屎

鉸剪收山腳,坐頭,扯頭髮,仲有無?
49000真係痴撚線,仲狼撚過熱狗

而家係唔係可以J 20場不敗

熱狗我地下半季炒多佢一場收佢皮啦，
呢班撚屌季尾對中下遊實比人開拖

經典既11月例牌連勝同12月頭既西波
快車又會好返少少

rojo og

上季0

俾錢毀租借約
召返嚟唔打中堅右閘都可打防中後備

贏熱 和曼利收晒貨喇 對車個場敗家姐

頭兩場都計

頭兩場唔好咁啦

但其實無邊場係打得好下風
仲要輸兩場拖唔係正選

轟唔係auba條撚樣和撚左啦

禾比都係

一開季就對曼車,愛狗都未tune好隊波
除左對曼城,其他踢落都係咬得好緊
其實已經進步左好多,唔覺得有幾屎

其實頭兩場輸我覺得岩岩夾輸係咁
個陣輸都有藉口
好過夾好左中段爭緊分輸大戰
到時無藉口士氣即插水

轟係輸拿卡斷波

頭兩場愛蛇新上任未坐暖唔計啦

頭兩埸未run熟，打痢獌都係㩒住對面黎打wo

有冇人覺得啱先下半場，球証仲hea過啲球員

扯頭髮痴撚線
爆炸狗食撚屎

愛狗本身就中游教練 帶中游隊拎到一半分算係正常

直塞波好多時候得一個球員接應 一大力左就係龍門沒收 細力左就比人大腳清甚至控實
落底出波 一條傳球路線上可以有幾個進攻球員 大力左 第一個唔中 第2個都仲有機 甚至防守球員近龍都有機撞入
就算比防守球員截到 因為係禁區 通常都係清出橫邊/底線 唔會控實
但以前爺爺堅持華麗先唔肯落底

曼狗都幾撚無恥，今場咁樣執返分都好意思出嚟非

要不是拿卡...

第一季暫時收貨
人腳都係問題
洗左一億唔夠

我仲話左閘去撚咗邊，之後羊9沖番到

如果買到KDB呢type人就好

季 今 上
主 鏝 0 0
主 痢 1 1
客 轟 0 1
客 獌 1 0
主 熱 3 3
無進步過

auba幾多球把握唔到

有1分雲格都話夠

After review, Arsenal's second goal is adjudged as a Marcos Rojo own goal

主場俾人打到爆咁濟

我地og咋

其實轟都唔好得幾多
鏝 未打
利：1分
熱：0分
阿：3分
獌：1分

防中最緊要 沙卡個位都仲有藍/細爆頂下
拖就真係無

慢慢執啦
執左半季就有咁既水平
我覺得已經超乎預期

我地唔係要中場啊

全能中場 足球界都無幾個

其實算係咁
對鏝猁都預咗無分
作客獌有1分都收貨，係傷幾件呢下傷
對軌就真係唔抵，瘋狂miss餐士加埋拿卡回傳自爆

用奧燒換普巴

如果買到messi呢type人就好

跟住聯賽對哈多士 修咸頓 般尼 白禮頓
之後30號先對利
希望拎足12分先

如果冇歐聯踢 下季應該會cut budget

drop 1 分都唔得啦

系
本來預左愛蛇捱到聖誕就比人炒

轟獌都作客 算啦

January transfer window feels more important all the time. If we want to play three centre-backs, we’re short. If we want to play two strikers, we’re short.

Arsenal have five captains. None were on the pitch for the second half.

快車有10分收貨, 望作客唔好輸

唔好撚再有人傷

想問愛蛇係咪今季上半場未領先過？
愛蛇估唔到繼續延續紀錄

Jose Mourinho: "We scored four goals and drew 2-2."

未

我地2球詐糊添啦

垃圾

講廢話

超乎預期喇 關刀呢d我以前聽都未聽過 竟然踢得咁好 掃蕩力勁到

我地有尼日利亞美斯

榜尾呢d而家對都好既
到就完季個陣搶護級
就好難打 下下攞命波

攪攪下依家又開始多傷兵，唉

星期六個場都唔知食唔食到多士，
疲態出晒黎，藍斯同holding又傷，
想輪換都唔得

下半季唔使你打咩

最傷係主場和猁

應該ok既
今季攞第五真係唔叫太差
競爭太激烈

其實就算中場中都係唔夠有級數既人
中場中第3個選擇已經係細爆

奧燒下場咪再射波

Arsenal have benefited from four own goals this season - more than any other team and Arsenal's third top scorer, just ahead of Mesut Ozil.

目標頭四啦

Emery worries Holding has a "big injury", but feels Ramsey only has a "small injury"
Holding

任何人

屌 打起邊個傷邊個

都預左
半年走唔甩
傷膝青年

浩鼎

燒呢幾場做咩無得出，又傳要賣咁 咁突然既

真係要收返柏芝黎用 唔係打碌撚

射波狗

Unai Emery : I am very proud. When we are winning that was a good moment...we were close more than them to do the third goal

比愛sir雪左呀？

其他位唔好諗
冬季要平平地入一個輪換中堅一個輪換前鋒

和水晶宮狼隊最唔抵

Holding 今季好撚正 點解

唔信會賣 仲咁長約
Icon黎 得太陽報報姐

應該對強隊就出奧巴打反擊
對弱隊就出拿卡奧燒主攻

獌真係茅撚到 踢傷哂啲人

愛狗唔岩用

呢幾場連後備都無

未來隊長 有大梅影子

黑b今季夠唔差啦

拖個位同左閘重要d
蒙遺依家咁慢 打中堅好d

愛蛇英文好左

睇得出佢踢起咗個信心
甚至可以carry條防線，而家又識點包波

要擔架隨時下季見

拉舒福特同rojo一齊仆街死啦屌

爆炸狗

不嬲有三個位必入 翼鋒 防中/中中 左閘

就快傷到三四三既防線係
夢 papa 列

贏熱和獌，收貨了

利申訓左無睇

三個一齊斷腳啦

Rojo好大驚喜 又係耐無踢 但下下攞你命 依d中堅先好睇

holding 傷左？

咁不如直接睇MMA啦

班獌已經輸到痴撚左線

已經開始唔係為左贏波

講真我唔想佢成日引球推咁上
人地明莊佢

屌諗起兩球tap in波唔入同獌越位入波就揼春

迪基亞都叫封好位
入左功架好
唔入都無計

奧巴個球真係太hea....

KOLASINAC 屌你老母

體諒吓啦，佢哋三連和
一路贏唔到又跌到第八係會燥啲
加上球迷質素本身低

一度以為哥斯尼再度觸傷阿基里斯腱，幸好今次只是輕傷，33歲的他在周三經檢驗後，已確定能夠回到一隊。雖然仍然未能在周三阿仙奴大戰曼聯的英超復出，但在周六主場迎戰哈特斯菲爾德一役，已能夠候命。

最慘一路吊住摩狗條命

我地失分都好嬲

本來帶個波去邊線大腳清應該冇事
不過算啦，佢哋都盡晒力
坦克都出咗球靚波，係羊把握唔到

後段奧巴回防都唔見佢番黎
唔知係傷左定咩

佢不嬲唔回防

傷左兩件？

佢回過啦⋯⋯
有次左路佢剷番走個波

佢哋想我哋搞掂摩狗
咁我哋好識做嘅，令佢哋失分同時我哋又唔至於冇分嘅情況下吊住佢條命啫
始終其餘18隊都想我哋合作，我哋都係互惠互利

睇定d先好嗎
萬一又奶野就大獲

左翼衛俾人問回唔回防
答案係回過啦有一次剷番走個波

賽程密好易傷

睇我廠冇人傷你先覺得出奇喇

唔係問奧巴咩？

算好啦細梅今場出得

無人換咋 有人換佢走咗場好耐

人哋第八
我哋第五(轟同分)
比著我哋係第八都會嬲啦

有人用咩？

疏

班垃圾係咪都收皮架啦
我地爭前4

轉踢4231 啦
laca
禾比 燒 奧巴
沙卡 及
夢/坦 papa 細梅 比

比拖仔抖下
再唔抖就收皮

主場打哈多士
是但啦

燒唔係仲傷咩

如果無傷就出佢啦
今場前場無咩供應
下場有番沙卡應該好d

Holding
一月收番chambers啦

holding傷左？

yes
如果holding係愛sir手上成到材
我對chambers有信心

兩個類型唔多同

dllm又要返工

收件垃圾做咩

我地打小一場咩

i mean 比人認為係垃圾既holding都成到才
chambers都有機會

未update
我頭先都諗緊

應該佢未update
獌狗都係14場

爺爺3後防個期 其實佢都唔差啦

睇黎黎緊都係睇車熱阿邊隊崩先
車就戰術單調
熱阿就人腳唔多夠

般矛連輸四場都高過垃圾獌

訓左無睇 原來今日無出傻卡

其實兩個都係可做之材

只係yaya以前成日玩鳩佢地

琴晚贏

請珍惜沙卡

車迷高要求到
最低要求第4，冇就沙狗要lan
季前連贏x 場依家輸一兩場姐

人地金錢足球鼻祖黎架

5張黃牌停賽牙

班曼迷主場和到場波開心到

咁既陣咁既表現值得開心既

拖都已經拎咗4張

之後打d弱隊，拎多張停一場當抖下

係雲加先忍到，一月應該走人

唔係不嬲，拿卡出嚟，佢打左，已經跟返戰術返協防

上季尾chambers明明又打返起，不過無啦太多人，逼住借出去

聯賽最近和左4場
寧願輸兩場贏兩場 仲多分

不敗仲想典牙

突破爺爺 1勝2和2負

20場不敗

愛sir咁講好睇得重holding,但藍斯就有種理尻佢嘅感覺

起碼唔使比 19000 雙殺先

今季入返前四就收貨嫁啦

名好聽d
你睇熱狗一場和都冇

英超13場不敗，離50場破自己紀錄仲有37場

有時真係唔覺唔覺又吹奏左雲加

冇計
佢實在太勁

屌入完波轉頭又比人入番

入唔返執正個陣我都ok, 但黎緊兩個轉會窗一定要all in翼，下年先一定要佢有頭四

和猁獌仲想典呀

有兩場對弱隊都係負碌先執到分渣

痴撚線

最緊要係黎緊幾場唔好再失分
如果43分完半季其實已經好好
今季前四真係難爭

今季除左獌隊隊都咁勁
要入前四既話
差唔多要打出早幾季冠軍隊既水準先得

奧脫福又贏唔到，29號幾高難度都好都一定要拚哂老命晏菲路贏波，冇藉口再對強隊失分

講-6 夠利-6
上場對愛咁撚樣執3分
-6到差唔多同曼城同分
曼城就真係場場打爆對面

咁多人睇好贏哂4場。。。
早排先和完水晶同狼隊呢d 垃圾

20 不敗

狼隊勁架

睇下車狗

炒車了

狼隊殺完鏝轟阿
邊忽垃圾

排12仲唔垃圾？

獌狗真係好撚肉酸
費蘭尼自己都係過來人走去扯Guendonzi 頭髮
第一球入左拍出黎扮冇野
第二球入撚左波都仲要foul

專心防守好過做埋D濕鳩野啦中遊獌

4連和保持不敗

中游波要用呢d 濕鳩招先拎到分

狼隊對強隊踢防反好撚勁
但係踢唔到主攻 所以對中下遊會成日失分
對巴打你黎講
應該得強隊同垃圾之分

和真係多鳩魚
輸兩場贏兩場好鳩過 睇下熱狗

呢場突顯到X朗嘅重要性
細爆加托仔真係齋掃蕩 前線支援唔掂。都係靠幾下反擊。最衰mk同呀羊個兩腳無把握到

邊有得咁計
唔通諗住呢場輸鳩左佢，下場先搏3分咩

三場俾人逼和啫

控制節奏係有d問題
細爆同拖分工唔清晰

做左一晚戲 仲要跟住唱who the fuck are man utd
好辛苦

岩啊 個陣兩翼依家用邊個都無乜突破能力。2和b條垃圾 mk又唔係好掂。

躝啦

259

做乜9

唉190000屌喇星

得主場區有乜計

躝

又一隻鬼

我情願睇電視

去獌狗主場

屌你 奧燒狗射完波未 星期六又踢
愛蛇親自落場？

有必要跟住唱會歌咩

打機打到腰骨痛呀⋯⋯

眼訓都仆街，勁想射波

普狗電視都唔睇

其實係爆廢姐

好彩訓左冇睇

假阿

場波其實幾好睇

沙加勁姐，執幾多second ball
同埋硬好多

派太多膠

屌你老味 傷撚左半隊
星期六又踢

唔算多，係大家放大佢姐
講犯錯失分由龍門到前鋒都有

下半場兩隊體力下降得好明顯，球轉得慢左好多，而Sead失果球追到但大腦短路唔夠反應去清波

要輪換了

仲要識唱，知咩事啦

on9 就 on9 成場好波 衰一腳 3分變1分

夢遺幾時出得可以頂下左翼衛/中堅

聖誕快車前Rob Holding傷出，注定鋪排隊長復出，拍戲咁拍

Metoo
扮哂野繼續討論咪得 呢到好多手足都係睇精華就討論架啦

who the fuck are man utd其實係鏝迷改出黎
只不過獌迷太有自信 自己唱返出黎反諷

普狗精華都唔睇都係咁討論啦

連我廠會歌都唔識唱

你防守可唔可以勁少少

梅斯達菲 Papa 高斯尼
九十歲中堅組合

呢兩場都好火爆
有返小小大戰味
但仲爭好遠

其實細梅只係 26 歳
真係唔駛放棄住

防守上算係咁
但唔好學人長傳

本身想訓半粒鐘落街嘆茶記，一起身仲遲過平時起身

真係未睇
返公司先睇

屌你

現代中堅係要學長波

睇過老野末年d死老豆級大戰，呢幾場算係咁啦

呢場睇到獌一見細爆拎波就係咁追住咬，知佢唔撞得，上腳，經驗少

一晚分哂冰個真阿
OG 出現左一秒
普狗消失左

熱獌兩隊雜種狗響到互含

愛蛇比d機會amn啦，佢ok的

末年係打猁熱血d

普狗就算啦
OG真熱過黎扮一秒

臭燒出story扮睇直播

訓左冇睇牙

奧燒入free kick 個場？

我淨係諗起輸4比0，比比鳥輸單刀個場🤦🏻‍♂️

頭先睇返浩鼎點傷，屌你隻賤種係後面一野撞埋去，仲要用自己膝頭正面撞落浩鼎膝頭側面韌帶嘅位

都好過普狗了

og擇完名就返左熱狗區

隻癲狗斷腳死啦

上兩季主場都唔洗輸

好似係癲狗福特黎？

條友下半場有下連拉細爆兩野，連細爆都忍唔住開佢波

49000 mma

OG熱狗？